放假梗係打LOL

有冇人打返兩場ARAM

我

玩10場先贏2 場

留個ID先

巴打如果唔嫌我廢